女手足失蹤

高家晴 Bonnie

尋晚大約9點一直打唔通俾佢
大約10點通左 但冇出聲
再打俾被cut線
12點佢WhatsApp覆返安全
以為佢冇事

今日WhatsApp 試佢
發現佢好肯定唔係本人
極度懷疑有狗扮緊佢

聯絡唔到佢屋企人
咩都做唔到

好驚佢會被消失
求下大家幫推

希望我炒車啦

推

推推推

推 希望你炒車

推！

push

1

有冇搵過星火問

2

3

4

5

6

7

8

有無佢屋企地址 上去搵下佢？或者搵下佢屋企人？

9

10

有冇共同朋友

唔好吹水台啦 好快沉

推左先

Push

希望係炒車

721

個樣生到咁實出事
我求下佢既朋友快d出黎認人 我求下你地

幫推

【突破樽頸】沉迷撚狗唔會嬴到，要嬴就要集中火力針對政權

PUSH

你有佢電話同姓名,咁可否比火星果D去問下啊?

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

試下喺佢fb ig 搵佢屋企人

Btw個樣幾清秀，俾黑警捉到就麻煩

推
希望炒車

咁睇似狗拎左佢電話覆

你識唔識佢屋企人
唔好聯絡佢屋企人住
搵一大班朋友一齊打133比佢屋企人

tui